有無係溫哥華讀書嘅朋友

黎左4個月，因為讀個個program 嘅關係
識到嘅朋友唔多
覺得有啲寂莫
想識下係加拿大讀書嘅朋友
如果有機會可以出下街食下飯玩下

bcit撚

咩事

有無興趣交換tg

downtown

男人定女人？

Fresh grad

有無人識開tg group
唔識搞

我係downtown 讀

我喺Burnaby

大家如果有興趣嘅就join
真係純粹識朋友

推

下星期溫哥華WH一年 👋🏻

溫哥華物價超高

覆唔到 group 嘅?

不如直接add我
我唔識搞
@Lostonmind

出面食飯好貴

想了解下溫哥華生活 可唔可以入group

你試下入唔入到

油都好貴 過個關口平2成以上

lm
依家讀緊college 冇乜朋友
同樓主一樣嚟左四個月

有無入谷無嘅都可以pm我

入左了